最出名睇夜景嘅城市宵禁會點

諗起都想笑

我係藍絲
支持宵禁
唔該晒